[跑步jj] 成日夜晚喺油塘見到好多人跑步

一落街諗住跑下步
就有好多人都跑緊
好似一齊奮鬥緊 好熱血
有冇油塘跑步jj講下自己大概跑邊
同大概幾點跑 跑幾耐

你睇清楚對方有冇影先行

藍田-》油塘-》藍田-》觀塘海濱-》郵輪碼頭

藍田撚留名

藍田跑去油塘，跟著係油塘兜圈跑，不過跑斜路好辛苦

油塘大本型個邊兜圈 其實幾好跑

油塘 => 觀塘海濱 => 油塘

平日晚上大本型兜圈/附近練衝上斜

星期六朝早
油塘》郵輪碼頭》油塘
或
油塘》日出康城》油塘

港九新界跑步TG group

留名
一星期跑2-3轉

想問下係邊個位